nio 核爆地底探險區1

drop to zero

有無人

20蚊考慮下幫你接

我比埋錢你幫我接好冇

好呀

咁你買定點數卡先

有依啲post都放心好多

星期一大爆炸

$46@200
信支那真係死全家我而家真係明

睇你買咩喇

54入呢

準備翻唔到家鄉既準備

好少啫
一陣升返
支那車都好信

200股姐，坐返半到就上返去

炒熱潮姐，不過佢傻仔做最後個火棒

沽左咁耐
終於收錢

大家止蝕未

45開始空
隻野會跌到幾錢？

深不見底，呢種垃圾股票你玩埋我個份

昨日46.1入，49左右走，唔賺懸崖前最後一蚊